(暗瘡jj入)有冇人知暗瘡印點去

自問自己都算乾淨
日手都會洗面做足保養
但係啲暗瘡印同皮膚都係好易生石頭瘡
有冇手足知道有咩產品or方法去到印
同等皮膚冇咁敏感
見到依家自己塊面咁多印真係好唔舒服

留名

訓前推一推

石頭瘡嘅話多啲做去角質，買啲清潔泥mask吸污糟野
想暗瘡印快啲淡嘅話嘥錢買咁多護膚品其實都唔太有用，最有效嘅方法就係勤力洗面多啲去角質加快皮膚更新周期
正常每28日就係皮膚一次更新周期

個人覺得要加蘋果醋自己撈嗰隻印度神泥吸力好強 次次敷完塊面好似輕左咁樣 暗粒都少咗生

不過一大盒每次又唔用得多所以10世都唔會用得晒 建議搵幾個朋友夾一罐

thx 記低先
但隻神泥係邊到有得買?

香港要買就應該係得上網先有
Amazon iherb嗰啲搵吓應該會平啲
我自己就喺ig/ Carousell 嗰啲搵代購
呢個細size大約$100

Lm

用杏仁酸
同埋每日兩個奇異果

奇異果係敷面定係食 ？

敷完再食

試下用10號

食

邊到買同幾＄

萬寧好似有

Thx 得閒去睇

lm

點用

滴啲維他命落塊面喥